[I/A/PC]Shadowverse闇影詩章[21] 終於肯nerf魔將

官網：
twitter：

iOS：
AN：
PC(steam)：[url]steam://install/453480[/url]

所有卡牌資料（中/英/日）：

日本攻略網：
日本攻略網2：
中文情報網：

[情報] Wonderland Dreams／夢境奇想 資料集中區

新手參考文章

私人房任

入人房=快手打贏佢
自己開=跟人格式打 自己用吸血自傷卡快快手手自殺

連登對戰交流谷 歡迎加入

上POST概要：
8月29日終於宣佈nerf卡 8月30日維護

「魔將‧赫克托」於6月底與7月底的卡片變更時，皆被列為調整的候選卡片。本次有鑑於「中速死靈」的勝率位居第3名，使用率更居於榜首，因此開發團隊最終決定對此卡片做出調整。「魔將‧赫克托」為同時擁有「以死靈術能力召喚殭屍鋪滿戰場」、「提升攻擊力以終結對戰」、「給予突進能力以破壞敵方從者」等特性的強力卡片，開發團隊在決定保留何項特性時反覆進行了多次研討。最終結論為保留其「終結對戰」的特性，而對「鋪場」與「破壞從者」等有利於長期戰的特性進行修正。經過調整後，作為攻擊型中速牌組的終結對戰特性將依舊存在，而削弱其支援長期戰的守勢牌組之特性，期望在編制牌組時玩家能以其他卡片代替。藉由此調整，也預期能使遊戲整體的平衡性得到更進一步的改善。

今朝見到呢句真係把幾火

終於改down返game先

有張閃魔將

拆拆拆

唔講好地地 講黎做乜鳩 真係博屌

下期meta應該會好少少 nerf哂啲長年毒瘤

CY 表示下個卡包係時候推新毒瘤

咪繼續快攻 控又有超越包底又控唔住快吸

繼續快吸

快吸都應該仲係好難擋 中立法就有d傷 應該會少好多
快攻皇無郁到 但係最近都少人用左

控deck就算啦 快吸最多去返tog個level

之前投票既主戰者造型到底幾時先有得買
好想買花澤

打比賽唔會見到超越，但就有大量控deck

一開波話個個玩123ALICE
結果現在...ALICE 好似剩返中立WITCH
妖精..?咩黎

NERF左深淵咋

啲新卡通常得一頭半個月命
月底就會nerf 開始過氣唔多想玩
然後個個等新卡loop

比賽meta兩個世界 好少人用超越比賽 不過之前見過 好似係奧茲雪冥

佢未斬哥布林隊長真係個個1234
今日維修完應該中立巫都冇埋

中立法打唔到長期戰 除非掛空天啦

快吸仲用唔用豪拳同緋劍好
btw
魔將係咪拆得

其實魔將改弱左小小, 又未似深淵咁慘既, 但我本身無轉蛋姬, 即時買左3包卡包拆魔將

原來閃分解都係3500
會唔會比返粒次元石黎

感動人心

唔會

全世界都玩轉蛋

仲諗住龍可以掘起添

我玩主教都係帶返奧丁好啲

佢D改卡次次都改到張卡完全冇晒個存在價值

緋劍豪拳到底點揀好

唔係9月尾出新卡邊有人課金

今次唔係WO 魔將緋劍個D都仲係用得過

緋劍

魔將用得過 係唔比你連環開拖啫 但一樣buff勁解到場 8墓唔難疊除非你要破處

仲有死祝

好多超越

吸血鬼今季變到好似冇出過卡咁，
得張緋劍仲有用，豪拳單獨睇張卡唔係廢，
但問題係4 費吸血鬼個位幾撚緊要，5 費就大把勁卡，
4 費而家就冇勁解牌夾，
明明今季一開始就加晒D強力卡俾吸血鬼想推，
而家就連NERF三張卡攪到1 PAT屎,
NERF 又NERF過龍，張深淵好似冇出過咁，
執左佢啦垃圾GAME
(瑪莉果陣已經主力玩吸血鬼)

卡拉波斯同7 4/5又有冇出過

4cost進化打2回2果隻咪幾勁

nerf我用既卡=垃圾😂

果隻出左好耐啦，咁點解一直冇人用，
我唔係話D 卡唔應該NERF，係佢NERF既方向完全錯晒，
好似深淵由100％使用率，變到0% 叫改得好？
深淵之前屈機跟本只係巴風特5 COST拉到出黎，
豪拳我都覺得係過勁，但加到5 COST撞到啪啪聲完全唔用得

Show Blocked User - ALLMIGHT

0%?
有冇打過控吸?

傻鳩

點會冇人用 黑人問號

魔將緋劍點撚樣冇晒存在價值
仲唔快D發表下你既偉論😂

[檢測]
魔將軍在墓場數為8以上時，即使滿場也會強制發動死靈術，而召喚出來的殭屍會直接消失。

本身仲想睇下你仲有乜吠。
果然冇block撚錯

嘩 好撚威wo 你講撚左野架喇?
答我未 有冇打過控吸?
BLOCK左我我好撚痛呀😂

咁撚驚自己用既卡比官方改既話不如自己印出黎玩呀傻閪

世界大戰抹黑了宇宙

我覺得真正nerf完變左做垃圾嘅只有根源都收穫 不服來辯

風讀

歡樂祭

根源之前遇到冥府有放 風讀真係未見過

食蟻獸

未NERF過,但自從獨角出現左之後就再冇出現過既2/2//2

呢季有邊張牌nerf唔好我想知
深淵nerf完 控吸打快攻勝率大過50% 搞到心思思想合返兩張深淵
不過一諗起超越就不了

永遠懷念Fighter

哥布林隊長算唔算廢左 撞alice

吸血果隻233

la g

狐狸 隊長都係垃圾

以前快吸同復仇吸都唔落4c雙解
係豪拳太撚勁先落 無佢唔會死

後手遇到愛麗絲會 但係中立法nerf應該都冇咩人用

超越好環境咩
岩岩用超越連輸左三次

仲有毒瘤左兩個月 每個月初都有人吹奏嘅中立皇

屌那媽
起手又4張8C卡
明明得6張

又起手高C卡
我玩超越算啦
咁易抽到頂C卡

快拎啦喂大家

機率呢啲野

推

抽到瑪麗同白狼

輸左成千分
我玩快攻算

唔好咁

5包銅銀

非洲銅銀+1

7PP比次元魔女+超越

原來為左慶祝steam韓版一週年

點解自己玩又玩唔到

濕鳩ENHANCED可唔可以自己簡啊

好啦 我真係唔撚柒玩啦
下個月見
全部快攻悶撚過上個月
全部都係中立

血鬼死靈都中立？

唔撚柒係講笑佢一日唔解決中立太勁呢個問
永遠都係快攻中立體系再鬥先後手

佢唔肯郁alice 其實變成淨加攻已經解決問題

堅on9 全中立我連佢隻職既職業卡都未見過一張就死左啦打血鬼

以前吸血係唔會落，但係佢更新卡包就係想每個職都有新變化，
當然佢係過勁NERF都正常，但佢本身既意義就係4 費唔使進化解，
一係改體質，一係改2 OR 1 血以下先可以破壞，
但改做5COST我就點都用緋劍唔會用佢，又冇位同冇需要入晒兩張

只係緋劍太勁 豪拳直出有傷根本on9

4費3唔進化解3血怪已經係大問題

就算解2都好撚on9 本身扣血對吸血黎講都唔撚係副作用黎 下rd仲可以緋番2血 真係勁on9

小狗女打2buff2 體質412 仲要隨機
豪拳憑乜出場解一隻怪咁撚勁
緋劍都算 但後手4費望親豪拳都食撚哂屎

光頭表示
光頭都要進化先解到怪先手4費唔落得咁制
隻豪拳先手進都唔洗進一野就打爆後手隻3費怪

無聊拎副中立吸打rank 打到死靈一仆一碌
解場解到佢開唔到魔將

玩返幻影貓我都

解個任都輸幾百分

係超越問題先個個玩中/快速
你咪nerf哂呢種玩法嘅卡
只係超越單機更令人神憎鬼厭

進化仲要+2+2

隻野嘅對白同語氣又要串柒柒 唔燥有鬼

疾走教幾勁 諗住解任點知gm連勝八場

配黑貞？

係 純疾走 無左堆快攻 主教又彈返起黎

有冇人玩緊轉蛋姬 借副deck黎抄抄

有冇人玩緊薔薇女皇 借副deck黎參考下

玩超越輸到去6千1
玩主教贏番上7千1

有無人玩緊中立法同中速死 如果玩唔起我就拆左魔將同普麗豬 合新deck玩

拆住先等新毒
反正1個月之後會變番原價紅水

連贏十場
太好玩鳥

又去番7500
又唔番我8500時升到1500分既

求deck

依家你呢個分有無10000名?

好耐無黎留名
睇黎要追追post

拆左普麗豬換一張半獸人兩張衝擊波，感覺良好

至少都要上番8500分先有

10000名有咩獎 想知

潛伏皇 而家少左快吸 中立法又唔夠你大力

土法仲勁過而家副中立法 岩岩用土法花式解哂中立法場
純粹想睇下中立法係咪完全變廢 未廢會留住當fun deck玩下

我玩緊幻影貓 好似唔錯

好過中立法 本身直傷就唔錯 配卡波/英雄王收頭
不過解場差少少 但而家無魔將軍開拖 無咩驚

■活動期間
8月1日 8:00 ～ 9月1日 7:59（GMT+8）

■獎勵內容
‧第1名～第1000名
次元石 1個
新卡包兌換券 20張
紅色乙太 5000個

‧第1001名～第10000名
新卡包兌換券 10張
紅色乙太 2500個

但係落卡波唔會卡pp咩

有驚無險捱過今晚

10000前有冇獎勵

你唔落英雄王 副deck最高費就係貓 同卡波同費

係咪蚊走兩張緋紅同張七費入3張大波卡波好

我落1卡波咋 純粹防卡牌
你要落3就唔要6費以上嘅怪 如果唔係會卡 我覺得疾走好似大力啲

同埋你玩疾走 746換854仲好 854有中立buff 又可以令544打3穩定啲
緋劍要留 中立吸要留解場卡拎場優 如果唔係無進ep落貓好易比人打爆

魔鬥一定要3 本身落2 如果唔係比奧丁消到啊媽都唔認得
當我拍第三隻轉蛋姬 無8費比我轉 屌那媽

得屍體夠唔夠解牌
諗緊落唔落怨恨同冥府神好

我呢套抗快 可以落怨恨 冥府神不了
解牌通常前期用 有進化點可以用聖弓/破處雙清 玩消極打法打到8t
筆記轉蛋先會落咁多解牌

仲有活屍解怪 同埋死祝盾
死祝+冥守呢個combo可以頂到快攻收頭

疊到卡波其實勁

筆記轉蛋好似正d

比人打撚到變柒頭都似

後攻T4出筆記無得進化解場 實比快攻打撚柒死

Tog時代遺物

我三愛麗絲你點同我鬥呀

nerf本身就係負面嘢
成日都nerf 玩開嘅職愈嚟愈廢
只會愈玩愈冇癮 玩一個月抖兩個月
講乜平衡性 佢自己個腦就唔平衡啦
整新卡之前 自己又唔留意返啲強度

其實佢 d expansion 愈加愈多就愈難計得好平衡

佢到依家都未NERF過皇 證明皇係幾撚垃圾

但係妖精....

唔差啦
輸超越同中立龍

皇家係遊戲王玩既
打親皇，對面實順到仆街，全場打面
自己玩親斷一回合都比人打死

nerf過根源收獲 但係皇d卡次次都係垃圾 想nerf都冇得nerf 幾開心

推爆佢等新卡包新topic

日版送卡套同頭像

皇家
使用率20.6%
勝率53.4%

又又又準備nerf

皇家永遠月頭都好勁

中立法57%勝率 依舊第一
精靈終於有少少起色

shadow log咁快出左數據啦咩

精靈都仲係中立 又係空天 又係Alice 清流妖幾時先可以番身

Gamewith

Otk妖50%勝率喎 仲高過跳費龍

其實土印打潛伏皇好好撚 不過對龍真係大缺點

荊棘之森好撚麻煩呀屌

根本唔使理

後攻依然係比狗玩

信我 中立皇而家勁 快啲用黎上分 過多幾日一街都係中立皇

幻影貓先係皇道

魔將軍拆唔拆？

洗唔洗呀

十費屌打五費

都仲係比中立DECK打到仆街

nerf左血鬼d中立仲猖狂左 你老味

依家乜職都係中立

好多龍喎 玩轉蛋輕鬆二千分左

我玩轉蛋姬打五,六場先贏到一場
轉玩龍同潛伏皇就連勝

玩妖連贏
玩轉強輸死，堆中立快攻顛顛地

刷分一定中立法同潛伏皇 龍唔太穩 除非魔海疾走 如果唔係好易比轉蛋撚死
今個月照舊打到10000名算

依家龍都有見過疾走龍 都幾撚勁

疾走龍本身就勁 一路都係高勝率嘅潛力強deck
唔驚轉蛋天盾 場劣都隨時otk返轉頭 不過又係個句少人識砌deck玩得勁

龍 deck 其實變化唔太大
入哂跳費，疾走，法術解牌
得番幾張卡可以變化

三場中立皇，撞三場控吸
轉三場超越，撞三場快皇
轉三場疾走龍，撞三場樓蛋姬
轉番三場中立皇，又撞番三場控吸

連輸12場，冇左 1200分

勝率差好遠

我用乜 Deck 都係輸

兩局都未到輸呀解左佢佢就無牌出啦

唔係同一局黎架咩 依rd放寶石進化解左佢 下rd海賊face3有盾 最後535進化咪贏

贏左，骸王好似幾好玩咁

但係好易冇哂手牌

孩王有補牌就勁 無補牌比人解完就gg

講起手牌 有一場遇到隻法落魔導巨兵炸哂自己成手牌進化埋成16攻 但係下round就比我緋紅殺左

有冇下可以share下套黑貞疾走deck
我果套成日卡手牌

你試下 改版之後個日八連勝左 唔知而家點

隻野不嬲垃圾 言靈啲fd黎

做咩事咁多超越法
咩都唔出都可以開門
真係好撚濕鳩

超越搞到全部控制deck收皮
啲人就玩中速快攻打超越

控制連快攻都打唔贏啦

控制係個笑話 得龍打得贏 仲要搏對面唔係疾走

上有超越 下有快攻 玩控制既都係被虐狂
我係其中一個

天盾算唔算控制

Ching我法國牌組已經唔關事係人既問題

利申已經換哂開局三張

天盾要好順先打得贏快攻

天盾有得回番起都冇咁難 控皇就收皮啦 垃圾

幫你唔到 巴打停下手算啦

天盾打快攻又唔係真係好撚勁
撞超越投得
撞龍比佢跳到pp出龍吼又係食得屎
又要留進化點比天盾 你玩埋我個份

我都唔明啲人話天盾勁係邊
次次比人鋪場鋪到9pp都唔落得天盾

慘，巴打手氣同我有得揮

因為贏到果陣個場面會好撚勁

你未試過俾對面解哂啲牌 T9 天盾 T10 審判咩？？

啲獅子主教隻隻都 T5 出獅子一大堆怪

GAME AI T1得返潛伏王同快攻吸

人地就咁撚好彩
2連腐之嵐清曬我堆野2次
我就咩撚都無

個post啲手氣好味 又連輸左4場

我決定重投妖精懷抱

唔知點解打親妖都輸

我TEM妖黎

我薔薇妖

有少少後悔當初粒廁元石比左beauty& the beast 用落同薔薇根本唔夾

屌你老母 死靈呢個職真係好撚on9
點nerf都勁 啲死聲跟本勁唔撚平衡
玩左咁多季 打死靈真係最撚嬲
堆墓死聲個特性對比其他職勁到痴線
再望下皇個指揮官系統
垃圾驚

last word不嬲都屈,殺一生一/生二 855個啲...
要nerf死靈呢個class其實要加多啲變成/消滅比其他class囉
依家得主教/法師叫做比較多
龍撚張白波仲要比人nerf埋,陰公

第6彈就出
又係時候將舊卡變紅水

日日屌隻垃圾game
然後見到新卡包預告又覺得好正好期待

第6彈

黃道十二宮

阿波羅生放送緊
岩岩講完話潛伏皇唔算好勁之後即刻連續幾場比潛伏皇強姦

一開始話放幾隻盾就擋得住 然後比火遁輕鬆解撚晒

話撚左啦
但副野係遊戲玩既
我玩唔起

巴哈睇到

張633如果係中立 天盾正式收皮
張112係要仲強化快皇？

唔洗落天盾宜家都已經收收地皮
皇個張係指揮官黎 buff士兵既效果buff佢唔到
同埋個效果都好似幾難發動下 仲要進化

玩舖場快皇就得 不過潛伏皇一定勁啲

乙姬皇

主教可以返去含撚

其實出剋制天盾既野係好事 但係依家天盾咁廢 定係cy又玩預防性nerf

88天盾食屎狗 玩親都抽唔到 死垃圾卡

轉廁天囉⋯⋯

皇又出埋啲on9卡 屌

玩廁天9t先贏到
不如玩超越

宜家有幾何會有人玩天盾
未出到已經死咗

又驚快又驚次元 垃圾卡

係因為 d 畫靚
將佢 d 畫搬去爐石，我肯定冇人玩尼隻垃圾 game

633 尼種卡一早就要出多 d 啦

無撚用
快攻當道

爐石有張卡可以將對面變哂 1 攻
不過一日唔 nerf 超越，Control 一日冇運行

nerf條撚咩 講左成年

目測得水瓶係女 其他怪獸居多

超越係出左魔法劍同2費金先叫多番人玩

同埋最大諷刺係

果張633係主教

有loli美杜沙

會唔會又出暗黑版

又俾人屈機

張633係中立架 gamewith錯

呢條友仲慘過我
成場正係出左一張牌 肯定卡到仆街

唔知真定假 真既話真係癲 全城超越

配魔海超越仲可以2個turn 進化點都唔洗留

龍都屈啦
9cost 天穹龍神 10cost 魔海疾走龍新卡

其實好有可能係假

真都唔奇，反正一個月後NERF錢己袋

佢出呢張即係打自己超越面啫

要收超越皮就要出一次更勁既超越

龍唔會想落呢張 落奏者/烏爾g仲好 落張10費嫌唔夠卡咩

超越你既超越

不過應該似假呀?

真都唔出奇 橫掂cy都on9 你有冇諗過未nerf既深淵係真

直接16傷打面 諗呢張卡既天才黎

應該唔係卡 係佢控吸解唔到你牌

T10 都死左啦
龍減 cost 拉出尼例外

咁又未必，2 費拉佢出尼減 1 cost, 655 再減佢 2 cost
T7 就可以出，好似撒旦龍咁

我會想張呢張卡換入魔海超越 換走超越
配奏天必定20血otk 配路西法/巴哈都18血

人地中立 點配奏天路西法

笑撚死

你咁講又真係駁唔到

對家爐石至少有英雄技，卡手都可以有野做下
CY 隻垃圾冇英雄技都算，仲要個個 123 Alice 一式一樣 一卡手就睇住對面強姦自己

屌係喎 突破盲腸

Join them

兩邊卡手都係死

兩邊都有打

駁唔倒

阿波羅生放玩轉蛋龍比啲快攻打到狗咁
個環境真係on9 除左快攻乜都唔洗玩

Cy解決左快吸但無解決潛伏皇問題

潛伏冇解 明知佢係場都打佢唔到法術又指定唔到

遲早出照明彈

有撚用咩
只有快攻打得贏快攻

先攻就有用 後攻扔得黎你都瓜左

Ching今日用你副疾走8連勝左
但係場場一開波都一定會頭破血流

爽

爽爽

OTK

對上潛伏皇會 真係無計
如果為左對潛伏皇改副deck就削弱中期爆發力 預期係咁不如鬥face算

玩力比其實暗愛會勁啲

屌你老母打親d中立主教都係天糊

打柒乜柒職都係中立DECK黎 SV真好玩

中立法收皮就到中立教 但中立皇始終跳唔起
呢個月應該係中立教嘅時代

暗愛一張都冇，又唔捨得合

合黎又唔勁

我想問廁元石合出尼既閃係咪同抽番尼既閃一樣？

一樣
張新中立傳 又係死靈玩具

新手剛玩，係D3都不斷見到alice，認真打到灰灰地

新手場先多下話
始終最萬用既虹

得黑愛配到

中立loop 一雞死 一雞鳴

我見係拉隨機7cost或以下破壞
咁唔一定拉到黑愛？

玩親中立教一係就冇護符一係冇獅子
都唔係好勁姐屌

唔係呀 對面每次都齊

係隨機打人 唔係隨機拉怪

皇家勝率第一

咁如果本身都係合番黎係咪都係無頭像

係

毒瘤皇家

期期改版都有頭威

拉7c張盾都勁 解一隻回血打臉

張卡似fun卡多

新手組快吸啦頂住先啦 平靚正
先手就贏

但其實卡game黎講呢個方向先岩囉
著重功能性 唔係啲屈機卡一放就逆轉/完game
佢上次更新都話會調整下設計方向
望cy終於識諗

而家都仲有唔少翻盤卡 佢出呢啲卡只會比人當成fun卡咁玩
好似暗愛 屍魔王 妖精龍咁

想問下依家有咩DECK係適合衝分用?

平時又唔黎 一黎就一齊黎

卡波吸好撚難玩
翻去玩超越法算
你地玩超越法有無放梅林?
好似太慢

吸都話難玩仲走去玩超越

超越玩得好順喎
係唔識玩吸血鬼

有放兩張 檢索用 雖然進化好廢 但勉強解到怪

卡波吸冇左用心棒同緋劍之後應該入咩好

惰天

潛伏皇 中立教

同一套 Deck 廢 game

姐係邊隻?

拎水砌完套卡波吸有少少後悔 早知砌潛伏皇

懶惰天使呀

我以為你講露西阿

屌我都以為係 心諗咁多費

蝙蝠卡波仲係好勁喎
快攻戰都係睇先後手姐

張美杜沙 好微妙

補快吸4費

啲蛇邊有可能留到下turn

所以比快吸純粹鋪場用仲勁

可以當橫向鋪場 快吸本身舖場力勁
你進化舖蛇唔清 對面就合體變大蛇
你清蛇 清唔到大怪 咪比人瘋狂打

所以話好微妙
快攻用係幾勁既
不過直接清佢隻大怪
留剩兩條蛇佢都一樣合唔到體
反而主教個張抗快攻都幾實用

唔係好覺 除非你順到1費抽牌2費獸姬

單係433叫11怪已經超標
進化埋455加2隻11 同後手無敵嘅花劍差唔多

熾天可能會有用啲

3費全打1本身就有 全加速價值其實唔大

皇可以拎張妹妹下出黎用啦

之前CYG好似話過係上一個卡包推出之後就已經好快諗定下一個卡包既卡片能力
屍靈王原本諗住死靈術4就發動到
同埋龍神有守護
不過TOG既龍同死靈太強勢所以WLD未實裝既時候就已經NERF左
美杜莎都可能係因為而家吸太勁所以先改成咁

但係吸勁左快吸 美杜莎放快吸仲勁喎

亞歷山大

最衰佢係token 唔係獨立一隻

啲人估應該仲有其他卡可以召蛇仔

因為傳說卡summon嘅卡都會係傳說卡
乙雞堆親衛隊廢到咁都傳說卡 但蛇仔係青銅卡 所以應該有
可能開發返中速吸出黎都唔定

召蛇仔出黎都冇用 殺到美杜莎就得 除非又有其他卡可以合體

真係純舖場 後手直程同無敵花劍一樣

隻鷹身人真係死賤種黎

sv版地底魔物

皇同快吸D1血怪就快俾主教收皮

哥布林王+鷹身人好難突破

好似好老土咁
但都想問下呢隻同爐石比
邊個用腦啲
定係同爐石一樣一代版本一代神
利申：爐石出左任務就棄坑

靠手氣
手氣好
用咩都贏
手氣唔好，點玩都輸
想無腦打就玩快攻
用腦既就妖精，法

中立獅子教太食手順啦
玩親都一係冇獅子一係冇護符
硬係覺得慘怪地咁

中立教不嬲食手順 而家個副連濾牌卡都唔放
無護符可以放張烏列爾抽嘅

Eagle kick

放左兩隻啦 一開波冇獅子 其實就難打

愛將軍大隊進攻

一玩控吸 突然間d天盾就飛撚哂出黎

對家用就 T5 出一排怪可以下 Turn 打 20血

尼隻垃圾 Game 你會見倒 7 隻職開頭 4 Turn 出既卡八成都一撚樣
跟住邊個 T4 出 Alice 就嬴

好耐未見過Alice

依家得獅子 中立法都好少見

出齊3隻

巴打好耐冇入rank場？

Rank中立deck得番主教，其餘都收哂皮啦
快皇/快吸/龍撚/超越/天盾就見唔少

中立deck得番主教
但係rank有差唔多一半都用緊中立教
今朝睇ranking頭10有8個用主教

我見m區仲有唔少人用緊中立法

中立法都話得過 不過中立教太勁咁解
結果 快皇依然係幾日毒瘤

但係爐石依家只會見到一隻職

留名

其實中立吸都幾勁唔差得過快波吸

呢幾張好似冇乜特別

皇啲卡真係好on9 玩左5季都係得盾
張新金又係盾 呢張又盾 每張卡既效果都係盾
其他職玩到天花龍鳳咁 你仲係得堆盾
諗唔到野del左隻職佢啦 真係弱智

妖精張2費唔錯 解決左妖精虧體質問題

主教2費打3 笑左

死靈張2費抽牌勁到

死靈張212唔錯 轉蛋可以換走寡婦
龍撚張卡 cy真係唔識出龍撚卡

寡婦比人打臉打到

死靈啲卡就季季都咁勁
下季咁樣真係棄驚

龍有D慘

上季兩張虹算派膠啦 屍魔未出就比人nerf左

永遠空天

對中立龍撚好不滿 但公道講句 今個版龍撚真係冇幾多張新卡用 係幾sad

死靈212食進化點喎 我覺得不行
不過係時候玩冥府死

一定勁過寡婦先

點解皇家出d卡可以咁冇撚用 323盾
3費又冇咩神級指揮官 都唔知可以搭咩
出張抽牌補血aoe得唔得

任性公主 白銀聖騎 仙道利拉

望咩呀,留名睇佢出3費傳說拍揮官卡啦

天糊咁制

對面有炸彈都救唔番

救春咩
手牌射3傷

屌你老母對面條撚樣用愛麗絲buff到隻吉爾變8攻 比佢一野收左皮

開始剩係撞到中立主教

呢個月睇黎到鷹身人比人nerf
我發現WLD每次皇家都會威幾日 跟住收皮 次次都避開哂nerf

玩轉蛋姬即刻撞超越

T7準時開門 仆你個街

仲要連撞兩場 仆你個街未玩轉蛋姬之前幾日都未打過一場超越

各位皇家撚稍安勿躁 可能張虹卡好撚有型，又夠打多三個月飛機同自己講「最緊要有愛」

弱智GAME屌你老母 未玩轉蛋姬幾日未撞過一場超越
一玩就連撞兩件 ON9

想點撚樣

轉蛋姬比狗玩

狗都唔玩

點解我覺得，死靈由stardard開始，根本無廢過

玩獅子教啦

廢左1期
果期出左張垃圾虹744

又可以用霸氣型死對面

應該未到廢？ 果期死靈有咩meta deck忘了

皇家收到手段就係靠霸氣型死對面 不愧係騎士

收頭

可魯快死
蒼蠅中死

而家皇家算好啦 比起tog

去到中段就比妖壓番轉頭
前段有遠古頂

唔記得有咩meta係因為廢到冇乜人用
DE果時係最低使用率同最低勝率
之後果期基本都係剋龍，打其他都係55開或者被剋
係魔將軍，貴公子出左先勁好多

高文2.0

慘，同我一樣

到我玩就冇獅子冇鷹人

自己玩都覺到on撚9
快點nerf鳩我

不可思議的世界，美好的世界！

一起身未訓醒miss play輸左2場之後又6連勝

睇返隔離係咁nerf經典卡真係笑左

下年ice block 一定入名人堂

係AA2拎中立控妖又好玩
打神盾教以外OK

照咁睇下版過左爐石既巴打又可以返返黎 332斧頭白板 人唔笑狗都吠 跟住幸運幣有3個skin 笑死我

屌用疾走龍打快皇鬥快 t6 otk左佢 十年一遇奇蹟

非洲人真係唔好玩獅子教

連贏左8場
場場冇獅子就當1234愛麗絲咁玩

真係咁易贏？我用果陣連輸好慘下

真心op 上邊三場乜吸都有齊

in 獅子， we trust!!

先手之詩

NGA抄左套野玩下
打快攻有空天同646回3
打後期有狗男女
AA2勝率

你地套空天妖係點

看到了地心少女的笑容就覺得用妖精上分係值得嘅

我完全唔明點解可以連贏

連贏十場輸一場
夠啦

解啦仲唔解點解呀

你有冇落 1 費抽牌？
好快會冇哂牌冇得補

試下用呢副
認真十連左

謝謝

依版真係好撚ON9 就算佢點改都好
用中立做主題真係白痴

打左十幾場 剩係見到中立皇中立教中立死 連中立吸都出埋黎
場場剩係見到哥布林同愛麗絲

講左好耐
依家個個都中立冇哂職業既特色

改版第一日已經講 但第2個月頂多得中立法成日見 都叫接受到

依家再NERF堆中死復吸係冇問題 問題係你NERF到最後居然係中立最勁

真係比一打膠CY

黎緊果啲新片希望抗到快攻啦
但係nerf天盾

可以反制天盾係好事 幾時輪到超越

估下先
如果出張卡
until the start of your next turn
your opponent can only play one 怪 & one spell
完美

玩轉蛋姬對面條龍撚落奧丁同白光 ....

依兩張仲有龍撚入嫁咩

我都見過

證明佢副deck夠全面，經得起考驗

手牌差起上黎被屈死，AA2就上AA3卡住左

遊戲王咋
之前我出隻美女野獸比人奧丁左
我即投

玩呢副唔可以太強求有獅子或者鷹
你當佢地係bonus就會開心啲

最後都要玩番蟲妖

ON9 見對面係咁愛麗絲愛麗絲狂BUFF真係好鬼炆

都係龍撚最好用

巴打套 Deck 真係唔錯
穩定升分

但係我比控吸復仇吸屌打
Btw有人鐘意入1/2張644鷹落去就算冇獅子都叫可以打下

我會落2張 可以同茶會做combo

皇家新個張檢索牌好撚勁 女僕

幾好

7大職但無主角櫻

推爆post 然後寫合作活動去新post

1001

有主戰者造型買？屌你正呀喂

All in!!!!!'

1蚊都唔會課依隻垃圾game

可加新post

乜若宮巴仲係度 我就唔撚理！！All In!!!

lancer係皇家

已棄皇家

前排比阿波羅條片搞到課左7500 買完構築包仲有剩
用埋佢先

凜同黑saber同伊莉雅都應該會買 saber唔知買唔買好 幾鍾意法露特

新post用

ALL IN 唔理！

櫻白髮look夾死靈咪岩

出黑saber都唔出櫻

對土法未贏過
對控吸會好不利
對轉蛋俾佢出倒 745 可以左上角
對主教對面有審判好易輸

對其他勝率唔錯

archer
btw saber唔係royal有少少意外

藍呆皇家
黑呆龍
櫻死靈

fate迷表示震憾

我唔想課呀

課黎拆魔將

課完拆左

咁都唔課 仲有咩天理

點解saber唔係皇家

得日版有？

自膠

啲新卡暫時差唔多都係啲舊野重新包裝
係咪技窮

出LEADER技未

saber 有龍既血統喎好似話

蠢人唔好玩妖精系列

隱藏職業 咩人玩都死

對面人玩就 T6 B&B, 解唔倒, T7 死
自己玩就 T6 B&B 實俾人解

大家開始草金幣未

8千左右

合左中立皇幾勁，即刻4連爆上AA3

中立教仲勁

獅子打手？收左幾多錢？

唔吹捧點逼cy nerf

我有成4turn

28號有得買造型？

中立教見中立皇會輸到 PK

乜撚獅子打手 中立教依家猖狂到咁都吹捧

睇下邊個先手 同埋有冇小紅帽同poker啫

獅子教勁就勁在鋪完你解唔到就輸 好簡單

skin幾時有得買

28

因爲龍冇人玩

中立主教仲難打過上個月中立法同快吸

推撚爆開新POST!!

#514 難左d喎清

sv 日本台仔都人氣高過呢度好多 宣傳下先得

[qu ote]
sv 日本台仔都人氣高過呢度好多 宣傳下先得[/quote]
下個post 有寫fate合作應該唔錯

今日見到fate合作立即入黎留名

好想快d出excalibur
到時帶埋黑暗天使+龜係咁回進化點係咁出excalibur

識野

進化個下整得幾靚

但其實獅子教已經好耐架啦
係唔知點解呢排啲人好似訓醒左咁用返
不嬲都話緊隻獅子做壞左

控吸多左超越少左就真

其實復仇吸仲係好勁

你唔係唔買下話

只買嘴炮王紅A

推阿 玩FGO嘅同我入嚟 吾王降臨sv

有個日本仔話
Shadowverse隻game既優點係
卡片插畫靚、多活動、有合作

而缺點就係
遊戲本身

利申以前有玩過 之後放置左
個時好似最齊得皇家

Fate個合作係咪得日服有？定國際服都有？

你有無得買街霸

d 快吸變哂種做控吸
中立主教俾人撚狗咁撚

係twitch見到獅子天盾 幾好用

順起上黎做普通獅子教 後期有天盾 又唔咁食手順

好似都唔錯

連勝7場之後遇到快皇就輸到仆街

好想快D下個月
而家打咩職頭幾RD都係見到D哥布林真係想嘔

睇game ai中立皇勝率第二 睇黎皇家終於真正上到t1

如果之前玩開日版 是咪無得引繼去港版

可以 冇分server

任轉㗎喎

自膠 thanks巴打

尼副對 control deck 好 d, 仲要剋番淨中立獅子教
不過唔太抗倒快攻

淨中立獅子教就抗快皇一流，不過見 control deck 多數死

尼幾日vd似真係少見左快吸同超越

呢副似天盾多過獅子

2樣溝埋 冇分多唔多既

409 965 540
新手求加

做咩鳩

新手想問一問 道具購入果度
一知係卡套購入 人物購入 仲有一個係咩黎 有咩用

用黎整閃卡

動物園真係幾勁 係少有的後手勁過先手 我覺得

勁在除左吸血鬼張8cost 10血內 4cost
冇咩aoe卡 好難清你場

根源係時候buff返去5cost

久違的打2pick 一張6/7cost都無得比我揀

土豪專用道具

雖然個好友系統冇咩用 btw added

唔會啦 CY點會自打嘴巴 肯肯定出過張就算 btw 諗得出根源&收穫 +2cost嚟nerf嗰個 個腦真係裝屎

正 感覺不是單機了

妖精同好

狂練甲蟲妖 要練到任何情況下都可以好快計好最高斬殺線

隻game到底幾時先有得spec人
除左私人對戰之外

有冇巴打玩java龍?睇完阿波囉玩完 覺得好型

冇合

有冇人拆哂魔將軍？

拆左先算 依家差唔多冇人玩魔將

好多轉蛋姬

遊戲王玩先勁咋

之前抽到張閃 一直做倉長

一張都無留

佢次次都召到又創世龍又宙斯

頭先生放送佢用JAVA召左兩隻JAVA出黎

真係好戲劇性

最近法國玩超越D人好低賤
變相助長快攻

有冇超越快攻都係咁多架啦

懲罰控制 自己就比快攻打撚爆

玩卡game黑起上黎真係好撚嬲
解個任1場就夠真係可以1場都贏唔到
啲卡全部疊住三張黎 on9系統

皇家應該做到一個月t1 好勁

獅子教 中立皇 中立法勝率頭三 轉強勝率高過中死 睇黎魔將軍死得7788

快吸末落了

用培東瀘走啲卡 再java點睇

依家中立教比人針得好勁
最後都係玩返疾走

得控吸有血月默示先清到 點針

近排玩見勁多個都係玩跳費龍

下版應該就冇架啦 2張垃圾虹 連中立個張都唔係for龍既

龍今季D虹已經唔係好掂
下季個兩張更加係唔知想點
唔知係咪有其他新卡配搭到
不過我覺得機會都好微下

轉日版投票rage冠軍送2包 如果中左再送

成日搵藉口送卡包

有冇人熟rage 睇下邊個選手機會大啲

點都唔會投天盾
是但揀個跳費龍投算

不如大家分散投資

佢地比賽仲係用緊上個月既版本定係點
點解咁多卡波吸同魔將死

上個版 應該會換牌組

我揀左用超越嗰個 用超越都入到決賽唔簡單

名？

mosobon 上面張圖有寫邊個用咩牌組

我簡左最mk嗰個

淨係土法都屌打中立教啦
見十幾次土法，贏過一次咁大把

用動物園升左成4000分 差3000上M

跳費龍可以屌打中立教

但係shadowlog數據係調返轉

其實控制型牌組都易打中立教

睇下邊個key係手

中立教 T4 T5 show hand 俾人清，基本上投得

屌原來魔海唔可以拉魔海架屌你老母
玩魔海超越諗住型下 點知得返張超越係度
痴撚線

龍吼係最後一張牌到

呢隻驚真係好難玩

出咗中立後冇咗職業特性 同主要睇牌運
結果開始nerf 就冇玩 好彩佢有合作谷下

between 睇到nerf一個職 中立卡組就move去另一個職 然後皇家要咁樣先上位真係on9

皇家好似幾勁

下期出食中立怪，跟住自己怪 +2+2

好似都上唔到 永遠排第二

唔好意思 今日見到fate合作先新裝
想問邊到買fate相關既野？

冇野 睇左中文版公告知道係928開始
自

雨傘N週年

新仔加入
做左個幾月單機任務終於開始打下RANK

你唔講唔覺

岩岩上網睇片,想問下E個卡套點入手架

上GM

......當我無問過SOR

要今季內上 佢好似係每季一個GM卡背?

稱號唔知係咪每次唔同呢 好似係？）

跟嗰期個卡包個朵

之前打過條友個名前面有剔 唔知個剔代表咩

今朝都打左個三萬分皇家 佢t4見到動物園投左

最頂果班六萬幾真係想像唔倒點打

最top個啲好多都用獅子

中立新卡洛基855 成場既怪入場曲發動2次 可以指定既唔計 個效果係勁 但衰在8費

超越一round打四十血不是夢？

從者入場曲

帝國龍

帝國龍第二次都冇野比你棄啦

龍巫女會發動左先啦

甲蟲疊一個double 雖然8費

唔知計唔計埋爆能強化 星爆咪斬4下

唔記得咗有龍巫女到時睇下點判定

巫師張傳 擺明係buff版嘅秘銀
設計唔錯 場優可以用力face 配洛基otk無難度 不過9t 唔知生物法屌唔屌得起

皇家又出控皇卡 不過

屌你阿波羅套屍王
屍王搶晒633既死靈術

龍 有張入場睇下 攻+場上怪嘅數目

係咪可以+ 2 次

洛基8費好明顯係比控制用 不死鳥都放唔入啦

龍D新卡到底做乜鳩...

無樣玩得
棄game

得洛基有用

拔刀術 個名都j死人
5費拉斯巴達自殺 又係5費

大家邊隻職最多閃卡？

拆哂

對面有必殺先得 新個張aoe8費全場打1 垃圾到

咁忍心

唔拆點有咁多水

要閃黎做咩 改圖都改到

可以拎黎出亞歷山大

閃又唔會好打 d

岩 我次次抽完都爆閃

洛基未出已經可以nerf
龍本身仲有推turn減cost卡

得龍用到仲要nerf

同埋龍8費之後有咩入場曲係好勁既先 最多咪奏天回8

啲人未玩過龍就係咁屌龍, 要nerf 到冇咗個職

成日都唔記得棄牌龍 如果玩到都真係幾勁

皇家仲有一張虹既機會

係5費既虹卡呀

抗快我不如用saber 554突進都唔知做乜鳩

皇家虹卡型就得 個呀伯幾型

咁既體質點,送上去比中立打爆

姐係凱爾貝洛斯同星爆會有三種卡面?
原版 構築版 1st Anniversary版

而家龍跳費都成問題 仲要做棄牌combo

皇家五費虹想點

出5費都算 仲要出隻咁嘅野 仲無用過亞歷山大

Cy真係淨係識出埋啲垃圾卡喎
叫有睇頭嘅得死靈金221抽卡 妖虹633aoe 皇金212檢索 同埋洛基
除左洛基其他都改舊卡 毫無新意

我覺得係佢地唔敢出太勁 上次都講過佢地會更加注意平衡其實仲有法師張虹都有潛力

又唔係咁差既
個效果係下回合開始先發動
某程度上都叫防人地埔場
唔係就有張254突進指揮官
佢有又死聲 無限loop

但係最智障既係 人地唔鋪會變8費

呢個真係 皇8費又係一堆傳
754都未必用得起啦 諗卡個個真係弱智

皇家好多突進卡 營運擺明叫你留進化點俾星爆

又5cost 笑4

一個鋪場玩撚完

Royal張虹不死身可以係咁loop 佢個加費同降費好微妙 但又係5費底想點

屌,出咗英文版
洛基淨係用到 1 次
龍下個版唔使合彩卡

5費係一個問題 加費又一個問題
原意係好 但854真係唔會用

一秒變垃圾 gamewith仲話今後

下版龍一張虹都冇用 正

5費係一個問題 加費又一個問題
原意係好 但854真係唔會用[/quote
Cy是咪想推高文？

Cy:龍撚用中立虹夠做啦

中立個張黃道都唔啱龍用

唔係永久？

唔係 next time

佢出完高文之後出既卡張張都好似跛左隻腳咁
一係就無指揮官

個效果都變埋 全部都可以發動2次 唔限入場曲 到底係官方改左定gamewith放流料

今季成季得張用唔到既指揮官 真係笑到仆街 唔講以為上版高文好撚勁

龍新卡好似冇張入到deck 喎
可能呢張得嘅

育龍者 瑪切魯塔
2費 銅 從者
進化前 攻擊力1 體力 1
進化後 攻擊力3 體力3
入場曲：把一張221(火焰蜥蜴)加入手牌

用212抽一張龍仲好

虧體質拎左垃圾 有鬼用咩 221都冇人放啦

公布嘅最好係呢張啦

0cost都仲可以當2c射下人 4c射1下收皮啦

唔係永久其實幾垃圾 雖然轉蛋/土法/甲蟲妖用落應該幾勁 但最後應該用龍神一樣 變夢想牌組

睇黎下個卡包真係會係最平衡既卡包
平衡到龍連一張新卡都入唔到

屌佢 CY, 維護完連輸十場, 冇 1000分

皇家幾時先有回血

用獨角子啦

所以打親皇家
一見到殘血就講定唔該曬
連掉羅家鷹完場

羅家鷹好用定 854 好用？

854有盾守到你,但有高傷害
羅家鷹加強中盤壓場,3傷必食

Both

中文版既洛基又得返入場曲先有2次 cy到底想點

是但啦,都唔會入啦

落 both 會卡手

羅家鷹係咩？

644打3

屌你老母 死靈張虹仲廢過精靈龍

睇黎cy終於識點玩 虹卡整到有咁廢得咁廢 金銀銅就整勁啲 咁改卡就唔洗退咁多水

咁邊有人合

咪冇得比你玩股票投資囉

而家有邊張虹係好用

妖精個張堅好用 法個張就有潛力

新玩第二日 傳說得三張龍族
有興趣死靈同龍 版本黎講想玩呢兩種抽邊個卡包比較好?

張銀仲勁過虹

睇埋另一張虹 如果都係廢就可以拆魔將軍合轉蛋

睇埋新版啲卡先

構築包

一黎就課金真係好咩

即係咩?就黎更新有新野出?

係 下個月有新野

28 號 兩星期

尼堆卡諗方法合哂佢
其他卡是旦組就得
咩職都冇分別

最好有埋854 中立收頭神卡

仲玩龍

Java 7連勝好爽
唔知下個版仲玩唔玩到

其實疾走龍玩得起 58.7%勝率
係啲人死都要玩龍吼同空天

空天龍靚draw=無敵
打親龍撚總係前期大量解場卡 3C一定有322 7C實有空天露西奏天最後仲要巴哈 打撚 自己玩就頭幾C食晒屎咁 公平咩

問題係前期食屎 後期扔唔到龍吼
但疾走無呢個問題 可以搏combo玩otk

d韓狗係咪弱智到連數都唔識計

屌你我剩係版面唔計進化都已經11傷啦
咁都唔撚解我d怪剩係打我面 仲要斷鳩我線

轉蛋姬的日常

咁改一改，加埋 Hector
強烈建議放去頭版新手 FAQ

疾走係唔錯
20血 OTK 先爽

寵寵寵？寵寵！

Java嗰下背水之逆轉真係好正

就係啲友前期唔知做乜鳩一定123到 係嗰下嬲者

中立赤銅卡
3費3/2→5/4
進化前入場曲選擇自己一個隨從獲得不能被對手選擇成為效果對象的能力

各位歐洲人準備好未

『シャドバ』1,200萬DL突破。新パックのチケットがもらえるログインボーナス実施

9月15日5：00～9月28日4：59期間 (日本時間)
登入七天送卡包

1日目 巴哈姆特降臨卡包 ROB 1枚
2日目 諸神狂嵐卡包 TOG 1枚
3日目 夢境幻想卡包 WLD 1枚
4日目 巴哈姆特降臨卡包 ROB 1枚
5日目 諸神狂嵐卡包 TOG 1枚
6日目 夢境幻想卡包 WLD 1枚
7日目 新卡包 2枚

1,200萬下載突破活動
9月15日05：00～28日4：59期間(日本時間)
期間內進行天梯比賽 開始遊戲時機率出現寶箱 贏得該場比賽能開啟寶箱

寶相內容:金幣、卡包、金以上卡片、限定頭像、限定卡背。 一天最多開五箱

又借d意送卡包

第二個活動終於有啲新意

好普通 你想討論啲咩

個場有寶箱但輸鳩左咪好柒？

俾"不能被攻擊"個啲咪好勁
龍有嘢入啦

AOE,盾,隨機傷

不能被指定咋喎

無上次送咁多

佢意思係比黑龍妹用

不能被指定係瑪扭果個咋WO 有咩咁勁

7500係1個月3次定total3次 有冇人知

而家除左中立教仲有咩deck勝率高 有頭像同卡背 要刷寶箱

快皇啦，快快手手一場

新手想問d野，請教下大家
1.見到有部分卡係閃卡，想問有無咩特別？
2.你地打rank通常主要組一個卡組定每個職業都儲一副輪流用？

同埋想問下卡背個d有咩用？純粹變靚d？

冇
幾副
冇.係

閃卡同卡背就係型d ge skin咁解
解任就要每個職一副 rank唔洗

Rank呢個始終同真人對打真係每個月一小變，三個月一大變
個人傾向會月頭會執一次deck,再揀一副黎玩一個月

妖虹 跟本唔缺收頭手段既職
係咁出收頭卡想點 異種出衰左我再出多張

配白狼ok喎

對死祝宙斯就有用 但10費仲慢撚過天盾

用落同白銀箭差唔多 多隻野企場同扣多一血咁解

配白狼洛基係穩otk既
唔係唔ok 但係有需要咩
妖玩到十費仲齊手牌 白銀都夠啦
玩甲蟲晨早完左場

除非下季妖精控場好撚勁 控得勁過甲蟲

又多張322疾走

今次出左勁多低費指揮官

原本張322疾走

出埋指揮官變222

又係到谷快攻 控皇

控皇是個笑話

中速皇用多 快攻玩潛伏就夠

我發覺用中立教配黑貞好勁

場數戰勝運氣

毒瘤？

你話毒瘤都唔係易打，我尼十日真係冇停手

連輸果陣，派隻世界第一打鳩我
幾沮喪

巴打琴晚我好似遇到你

仲好啦150分

話說寶箱有分等級 紫色最高級 最好遇到紫色先打

得30金

紫色最多錢 其他野隨機 好似係

個箱會唔會太難出 要番工都唔知點打5個

收工打

咁見到箱唔係紫係咪要投降

鬥快投 比快攻更快

不了 我寧願要分
綠箱都有機會出虹卡

玩開爐石真係好唔慣個進化系統
爐石個陣有少少場優都可以開始扣手牌
黎左呢邊之後 成日怕進化計唔岩數

投左下次好似唔出箱

有進化好多野都可以反cup

test緊連投10場(出1牌後投解),10場都冇箱

拎到個頭像同一包新卡包

睇post先知有分寶箱顏色

拎左橙箱,卡背/徽章限定係亞里莎?

上左 GM 連輸十場又冇左 1000分

上左GM就9打啦

好似睇運

痴線 打幾舖都無啦啦有人投 咁就送幾百分比我

寶箱>分 我都投啦

血鬼3回合唔出牌係咁多謝,應該有寶箱啦,投降送俾佢算

投降可以拎箱架咩?

自己鋪滿場 無啦啦撒旦錄 咩10cost打剩1血加個+1傷護符
自己滿血滿場比個空場秒左 真係好唔慣

投降換箱 然後投降幫對手拎箱

你未熟啲牌啫 打多就知點應對 撒旦算係比較慢嘅牌

一開場見唔到有箱咪投囉

2橙1綠,齊亞里莎卡背頭像+30金

不如set個暗號 有箱既話開場講3個你好就投

個人經驗上場投降下場出箱機率一定有影響~
連投20場冇箱但打一場勝後出橙箱~

而家開場有講你好我都會投

屌 垃圾系統 一定要人贏

巴打好人

建議大家遇到綠箱要投降 綠箱得30金 紫箱有70

打左十幾場一個箱都見唔到 弱撚智

綠箱都會開到虹,而家出箱機率咁低就唔好咁挑剔啦

見到不停道歉就即投

睇左巴哈講 進場即刻秒投會導致下一場冇箱

睇巴哈見到可以打超過5箱 快啲打

一個都見唔撚到

2000分投到落返0分 都仲係未見到箱

要贏先會見到

出金箱但係輸撚左 屌你老母 係咁打招呼條撚樣都唔投

屌你老母臭閪

ON9活動屌你老母

箱又難中 遇到箱又要對手差

咪係屌你老母
遇到贏唔撚到真係想del game

叫班傻閪營運自己去GM區打下睇下要打幾多場先開到一個箱 屌你老母

打左咁多場一個箱都開唔到 仆你個臭街

唔撚柒打 投降都唔撚比 食屎啦你

如果我仲係AA個D傻閪區就好
成個人倒立用碌鳩玩都贏

紫箱70金

我仲係B區既大傻鳩

爬左成千分遇得個3個箱

我想玩超越同主教 閃貞德同梅林洗唔洗留 同埋中立有巴哈 lucifer 入場曲回4血 拆哈唔拆得

冇野做玩兩場控皇 放哂斯巴達 援護射擊 比人一下巴哈掃哂 真係忍唔住笑

貞德係黑貞定白貞先 其他都要留

要連贏是有箱既話都on9
重度玩家都升到m以上
m以上要3連勝除非對面on9 or 手氣勁好

應該係贏之後出現既機率會高啲 唔洗連勝

我投降/放推下場都冇試過會出箱

贏一場之後好似未見過箱
連贏二場就好高機會見到
咁贏埋有箱個場咪姐係要3連勝

哂我時間 好心啦 出咗新卡先出寶箱活動 依家講牌運>>>>all

白

個活動擺明係畀M區啲老屎忽講暗號刷 M區以下衝分上去嗰啲理撚得你死

youtube是但搵條gm片 都十幾連勝 邊會輸 佛心驚

暗號個鬼咩
輸左下場必無

未試過輸之後個場會出箱

已經將個名改做3 thanks=box

講真寧願降出現機率
贏就加出現機率 然後遇到必拎到

巴哈果個係咪你黎

其實不如set贏幾多場就攞到一個箱好過 你又要限住開幾多個又要隨機 真係on99

我抄佢

真
又唔係唔知自己隻GAME咁撚食運氣睇手順

我用獅子都幾好贏 但係真係好無聊

呢d真人對決遊戲應該用勝數或者場數去送獎勵
扑暈我之後28號叫醒我算

仲有d巴哈台狗真係惡過狗
sorry x 3 ，人地知道但係唔投都要屌
奉旨投既咩

以為自己大晒

究竟上限係咪5個,唔想再刷

有人話改返 我都刷左5個 夜晚解任再試下

主教新虹個名叫邪教

第一個箱

其實standard 隻虹都係邪教feel

當紀念囉

想要埋卡背
金幣同虹卡就WFC

樂觀啲諗 起碼你之後都唔會開到

我目標係頭像同卡背呀
係因為打左成日先開到第一個箱

我2點半打到第1個箱 打到6點先第5個

魔神像比邪教完爆
人地765死左之後 成場每落護符都即爆

而家先出公告,要連勝先有機會出箱~
同埋紫色金箱只出現一次刷都冇用(輸左點計....)

2個綠箱 30蚊X2

我屌佢老母啦 倒米糞營運

感覺上好癲

連勝先有機會 你玩埋我嗰份

緊係顛
用4PP=隨機殺2怪
8PP=少左1RD熾天
1PP=抽2卡
2PP=抽3

屌你老母垃撚圾 連贏有柒用咩
3個綠色箱90蚊 哂9我時間

中文版唔係咁寫 有冇人識日文

唉屌你老母連輸十幾場冇心機玩

無箱就連贏
有箱就即輸

我有冇箱都輸左十幾場呀
成千幾分呀

個個玩快攻想拎箱
用控吸撚到佢地仆街

平時完全唔會爬分 今日竟然打左成3000分

咪中計囉

日日都咁打真係不了

今朝2000分 投降投到0分先同我講話連勝先有箱
我愛CYG

我3thanks對面個架仔真係肯投比我
雖然係垃圾30金

活動係好，但係咁撚樣反口玩家實唔like
應該直接話連勝先出其實系統出錯，每人賠箱or包

係咪最多5箱

家陣有BUG 有好多人打左6箱/7箱
但我仲係得1箱

應該FIX左啦~

其實個箱係對戰雙方都知...
有次見到綠箱對面即投
好明顯對面唔想要個綠箱先快快手投比我
雖然開左又真係得30金......

好似唔係

唔會知,你左上check對戰見到個箱係自己既,同埋好似只會其中一方有箱

對面
個箱明明放左係中間 咁都算係自己既 ?

係自己架，唔通中間show紫箱對面都會係咩

唯一證明邊個岩就要搵有箱個場但對面你又識得既事後問番...

係咪連贏完輸番之再有箱？

下版到底有幾多中立抽牌 痴晒線

只要上一場輸今場就一定無箱
反之,只要上一場係羸 就有機會有箱 唔駛理連贏幾多場

4綠1紫
30 30 30 50 70 我屌你老母

係咁贏都唔比箱我

見紫箱輸9埋

比對面隻超越三阿伯強姦

全部綠帽

搞掂
打左成日 剩係開過兩個箱 兩個都係金 咁就拎齊卡背同頭像

得個頭像

聽日繼續努力

希望下次唔好再有同類既活動
或者唔好再set到咁閪

呢次好明顯就係迫人打多啲rank啦
今日打左成晚,feel到成個生態亂左好多

夜晚牌運好左好多
要咩有咩
可能頭先FGO比隻哈桑屈完黎

放心 呢次妖精 下次就會其他職 陸續有來

呢個真 咩牌都有
但都都係冇妖精

輕鬆3連綠

刷夠5個都偷笑 仲理佢咩色

拎完卡背同個章就算，次次打rank都係對獅子教真係好灰

依高曼!

尋任解任拎副中立法神抽炸到對面獅子教變傻仔

唔玩獅子就輸到仆街 玩到嬲

仲係搵唔到手機驚玩

錯PO

搵到好玩既都可以開心些牙下

我都想知有咩好玩

打左成個晏晝 開左4個箱
橙>綠>橙>綠
頭像>新卡包>卡套>30金
唔知最後紫箱係咩呢

紫箱我開左新卡包 運吉FEEL

4綠1紫30>30>30>50>70

70金 for sure

見箱就輸 屌你老母
狂比語音都唔撚輸比我

對面都要連勝拎箱架

一出左要贏之後先遇到箱既公告 大家都唔會投

連贏10場都係得3個箱 用毒瘤 T5 ALL IN 對面有清場卡就下一場

攞左頭像同卡背咪算 但都係未攞到

佢今鋪冇就投比我啦
下次佢有箱輸左咪又係浪費大家時間
雖然我唔會知佢果鋪有冇

諗緊合唔合三張bb玩妖精

見好多人棄左就用依招黎呃剩番d人刷數據 笑死

係咩，我d對手成日無啦啦投降

為左百幾金成班乞衣

見啲人出虹卡自己都想搏下

屌你老母
難得贏左仲要紫箱
出左金卡天空城比我

打完頭像,卡套就唔撚打啦

仲未有卡套

連玩中立皇都輸既我好想del game

不了 比人撚狗咁撚

唔好合啦

D蟲應該會比中立主教既鷹身人同哥布林王擋晒

連贏幾場見到個箱又輸一場
係咁loop

傳說原來都係D咁既卡

1000水 有閃傳架 如果你開到

真晒氣

今日last個紫箱好少少,100金

愈黎愈悶

屌你就快上master都未有箱

打左12個鐘斷斷續續咁打先齊

夜晚易d出咁

對面d獅子教個個都順到hihi
（好彩我留制裁 ）

真係打到無哂心機

打左3場紫箱3場都輸 屌你老母臭化閪 唔撚打

X2
4個綠箱 得30蚊
最尾紫箱 打左2次 而家連贏5場都唔出 屌你老母

睇eu final 比賽個啲真係個個都天選之人
下下都神抽逆轉

中間條友個髮型

後悔中
自已用就一定 T7 俾人解，人地用 T7 我就要左上角

利申：合左三張

一冇玩獅子，兩日輸 5000分
爽！

晨早第一箱 30金

我想問下呢，有時抽完個卡包，睇到張卡幾岩用，咁想去編輯卡組呢，點知個張卡已經自動放左入個卡組入面，點解會咁

你點左自動編輯?

今日竟然連贏五場

過左12000分都打唔到就算數 打到嬲

上左 GM 就狂玩 Fun Deck, 重執遊戲樂趣

好撚ON9呀 勁極都唔撚出寶箱 一出就輸

攞唔到arias 個sleeve 就冇樂趣

出左又點 9成係綠箱&後手

終於拎到今日第一個箱 對面肯投比我
宜家搞到好似乞兒咁

我解任時,對面死都唔肯認輸同投降,係到拖時間
我都諗緊係咪有箱
但我都要解任,無計

30>30>30>30>70

打完又要瘋狂投解刷返去B0真係好ON9

冇用過暗號堅work?Btw第一眼以為你中左sleeve

係m gm咪仲on9 都唔知解到幾時

苦行左成日
30 30 30 50 70

我B區個半鐘拎齊箱

主教帶一張巴哈炸龍吼好爽

點解m區咁撚多超越

same

b區樂勝啦,m區本來係天堂黎,出左個苦行活動變左地獄

開定新post先,太多野要打

我AA3群魔亂舞

AA區不嬲都係地獄

新post